เสียง effect ท่อยากให้มีในวีดีโอ เอาใกล้เคียงประมาณนี้ครับ

ui-click-97915 : ใช้ตอนกดไอค่อน

iphone-wheel-by-artematiko-62005 : ใช้ตอนหมุนลูกกลิ้งในหน้า Thickness และ Sticker

fast-swipe-48158 : ใช้ตอนเปลี่ยนหน้าต่างๆหลังจากกด Icon ไปแล้ว 

clean-fast-swooshaiff-14784 หรือ quick-swhooshing-noise-80898 : ใช้ตอนปัดหมุนโมเดล 